(有圖)派綠帽嘅音樂家又開演奏會喇！！ ！

連登仔係時候醒下
依家嘅臭雞嘅層次不停提升 派帽派到痴撚曬線
你以為拍得耐拖就會好sweet好穩陣 事實上拍咗三 五年一樣大把雞派帽
你以為訂埋婚得喇掛 事實上訂埋婚 臭雞一樣可以臨尾玩鳩你 唔撚結

主人家就係呢個派綠帽嘅音樂家--- 吳凱恩
同男朋友拍拖5 6年 婚都訂埋
IG post哂婚戒 扮sweet 講撚哂情深深 雨濛濛嘅野
男士們自己諗下 拍拖拍到談婚論嫁嘅地步 付出咗咁多野
膚淺嘅有金錢付出 做男人日日出去 搵錢買禮物 氹佢開心
仲有個份感情 邊個可以明白 每日嘅甜言密語 每一個眼神 對話都係愛
突然間可以話唔結就唔結 點解可以咁撚自私

以下佢同佢條仔嘅相 要圖自己上佢IG睇

完全接受唔撚到呢種人 你可以唔結 你可以兒戲 但唔該唔好累人
仲有唔好扮受害者
情人節仲要post 條YouTube video 話自己無valentine 扮撚哂唔開心咁
唔知係唔係釣緊狗公
事到如今 唯有替佢條仔開心 睇清呢個人

送埋條LINK比大家

最後 想問下有無兄弟有更多呢條臭雞嘅資料
同埋想同佢講句 仆街啦 臭雞！
真係最後 同肥屍講嘅 我賭J我一個字都無錯

百密一疏
條jer你攞去

你老作都得啦⋯⋯證據呢

對波好撚細下wor

曬字都寫錯，你有冇兩條J

X馬可 中學？

竟然變左我嘅斬丁大會

識？

我同佢唔同form
不過佢出名四圍溝下仔

一邊吹蕭 一邊彈琴
何等美好既交響樂

有無料爆

無
無興趣識臭雞 剩係知佢溝仔溝到無女仔Fd
結唔結婚果啲唔關我事啦
不過佢m底有樣睇

對話圖呢